點解popcorn咁難食

難食又無味 好似食發泡膠咁
點解睇戲都咁多人都買
我次次都食唔曬

究竟係邊個發明咁難食嘅野

你食過𠵱間既爆谷就會愛上 推介有果仁既口味

戲院果D狗都唔食啦

好鬼貴

冇味？你去邊咁健康搵到d唔甜ge爆谷

甜到嘔
我平時最鍾意食爆谷 咩牌子都食 唯獨係呢間嘢真係甜到唔想翻炒

食咗幾年星球爆谷 食過返唔到轉頭